點教小朋友he she同his her分別？

有無方法可以好清晰咁解釋比小朋友聽？

大個自然識， 填鴨咁填落去無意思

er......her
is......his

首先你自己要識先

he=他，his=他的?

有的同冇的囉

比個tb佢玩死佢

his同her表達既係「屬於」既概念，例如his mother係佢老母，你唔會講he mother,至於he she多數係做主語,我唔建議同細路講語法，反而佢錯個陣糾正佢，佢慢慢就會學識
P. S. 如果自覺英文唔係好好既，最好量力而為，細路仔吸收能力好強，佢比錯既野佢，佢會照單全收

唔好翻譯

He is her mother.
She is his father.

用中文學英文係咪無咁好？

咁都唔識教即係你自己都唔撚識 唔好害人啦

你唔問埋him his

如果好低年級就畫個表,
一邊寫he/she(他/她), 另一邊寫his/her(他的/她的)
最好寫中文比佢睇清楚
然後寫下例句, 再即時test佢地分唔分到
畫表易睇得清楚同明好多
要比佢地清楚分到一個係指"代名詞", 另一個係指"所擁有的"

多謝各位意見，今晚我試下大家提供既方法，謝謝先

佢老母(he mother)，佢的老母(his mother)

好似前面正確啲

possessive vs subject

點解會分唔到？